<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vufuzi</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on Vufuzi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Jun 2015 23:54:04 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>http://localhost:1313/kontakt/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jun 2015 23:54:04 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/kontakt/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Ni når oss snabbast och effektivast över mejl på &lt;a href=&#34;info@vufuzi.se&#34;&gt;info@vufuzi.se&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vill du ringa till oss gör du det på &lt;a href=&#34;tel:0046725039148&#34;&gt;072-503 91 48&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;sociala-medier:45ee2ff97fbcc147cf2b2359302e66ec&#34;&gt;Sociala medier&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://facebook.com/Vufuzi&#34;&gt;Vufuzi på Facebook&lt;/a&gt;, &lt;a href=&#34;https://twitter.com/Vufuzi&#34;&gt;Vufuzi på Twitter&lt;/a&gt;, &lt;a href=&#34;https://plus.google.com/+VufuziSe&#34;&gt;Vufuzi på Google Plus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Priser</title>
      <link>http://localhost:1313/priser/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jun 2015 23:54:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/priser/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;webb-och-applikationsutveckling:2e6ee6d7d08cde9390f80f6375fa46e7&#34;&gt;Webb- och applikationsutveckling&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;För webbutveckling tar vi 400 kr exklusive moms per timme. Det går också att anordna fast kostnad från 5 000 kr.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;webbhotell:2e6ee6d7d08cde9390f80f6375fa46e7&#34;&gt;Webbhotell&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;För webbhotellet tar vi 100 kr / mån exklusive moms.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;underhåll:2e6ee6d7d08cde9390f80f6375fa46e7&#34;&gt;Underhåll&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Att hålla en hemsida uppdaterar och modern enligt senaste standarn är viktigt. Vi erbjuder underhåll av webbplats för 300 kr / mån exklusive moms.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tjänster</title>
      <link>http://localhost:1313/tjanster/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jun 2015 23:53:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/tjanster/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;webbutveckling:9eb9c4e851e4547344eaaff54d0609da&#34;&gt;Webbutveckling&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vi skapar enkla och stilrena hemsidor med modern teknik och senaste kod-standard. Önskas ett innehållshanteringssystem går detta också att ordna. Sökmotoroptimering är i viss mån inbakat.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;webbhotell:9eb9c4e851e4547344eaaff54d0609da&#34;&gt;Webbhotell&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;När Du köper webbutveckling av oss finns även möjlighet till webbhotell. Vårat webbhotell är miljövänligt. All energi för att driva servrar kommer från vindkraft, och för varje förbrukad kilowatt-timme köps dubbelt så många elcertifkat in för att kompensera upp till 200 %. Detta är jämförbart med att plantera ca 100 hektar skog.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;applikationsutveckling:9eb9c4e851e4547344eaaff54d0609da&#34;&gt;Applikationsutveckling&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vi erbjuder även utveckling av appar till mobiltelefoner och webben. Dessa tillverkas med webbtekniker. Vi kan göra appar till bl.a. Windows Phone, iOS, Android, Chrome Web Store, Mac, Windows och Linux.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vufuzi</title>
      <link>http://localhost:1313/start/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jun 2015 23:51:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/start/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vi är en kreativ produktionsbyrå från Västra Värmland som erbjuder tjänster inom webbutveckling. Vi skapar och underhåller Din webbplats, hemsida, blogg, applikation och e-handels-lösning.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi jobbar med de allra senaste teknikerna inom webbutveckling och webbdesign för att kunna leverera en bra produkt som står sig med tiden. När du gör affärer med oss behöver du inte oroa dig för något rörande hemsidan när vi kodat klart den. Vi ser till att hålla din kod uppdaterad och modern så din webbplats alltid håller sig fräsch och fungerar i lång tid framöver.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genom att sökmotoroptimera Din hemsida så ökar vi Dina chanser att hamna högre i sökresultaten på Google, Bing och Yahoo. Detta är betydande för att en verksamhet skall kunna synas och få kunder på webben. Du kan se det som dagens telefonkatalog. Finns Du inte med, får Du inte lika många kunder.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;När vi skapar Din webbplats gör vi det givetvis med responsiv design så att Din hemsida går att komma åt och använda på både på datorer, surfplattor och mobiltelefoner.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Letar du efter en hemsida som sätter dig, ditt företag eller din organisation i framkant nu och i framtiden? Behöver ni en ny design till er nuvarande hemsida? En ny blogg? Tveka då inte att kontakta oss!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>